已all in 1137 HKTV (7)

支線任已破。回歸正途。

支線:
1137 HKTV 高追苦主區

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

頭盔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老皮大師 幾時會升返上$5
利申：$5.1苦主

你去到50萬股未？

兩年前

快則都1-2年

都唔明點解咁多人鐘意接火棒 都升左咁多 仲買？寧願唔賺錢好過喇 博唔過

火棒可以接 但要轉身快 否則一係大輸 一係唔知坐幾耐

係，我都唔知點解，愈升我就愈沖入去， $5.1@40000
殺紅左眼，年資3年，2016-1137@1.16

睇社會運動幾時完
經濟下行緊，股價都唔敢升

誠哥都清算緊...維基出聲 都好小事.....
@老皮 原本估計 係去到$3.8？
地區性熊市

我原本打算800K 股，5蚊 唔走，應該會企硬係3.8-4.0.....估唔到落到3.0-3.1........5去到4就20%...5去到3就40%....夠買一架波子黎玩下

好彩你唔係買莎莎，買呢隻點都會返家鄉既

5.15 放晒

而家已經入番晒

個倉咩大細？大倉就Fat fat la

算啦莎莎個情況大家都明，所以咁多Ching 黎買1137

幾萬股咁啦

Congratulation! 股量 up 60%

入得啦 1137

呢個post嘅存在等同當年嘅700post有咩分別，$2見不解釋

點樣會見$2 呀，跌到3蚊 阿婆都識買啦

清好似又幾啱，幫推

Ching 你唱淡 都唔會真係打算唱到落2蚊啦，自己3蚊上下 收哂貨咪出返黎 出已all in 咪算羅，搞到成個民建聯...人話都唔識講

係囉，人地呢頭先獲完利邊會咁快就炒返上去

話哂維基都幫香港人講說話呀，又幫我賺到錢
我俾多$1 credit ，$3

呢[img]

我重新 爬過哂（1）-（6）， 會員：孤獨的南哥 技術面最準，老皮 大方向正確，追風者 係一個好人，但佢走得太前😂

買得1137，其實大家都係慢慢地變富既朋友

七個POST二百幾十頁成萬個回復
一張單都冇都氹到咁多人落嗒
樓豬好野

追post la 仆街

已all in 1137 (2)

#967 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早話撚咗叫你地跟老皮做Trade㗎啦
咁又錯過咗個發達機會

其實佢有咩問題 有咩可能跌到兩蚊
買得呢隻都唔會係炒啦

莎莎變毫子股啦
維基$3.3 已增持

咁大方 同錢作對

lm

終於有人明我講咩啦

其實最重要始終都係睇 每100蚊 營業額既虧損率，由-14.6去到 -10.0....我都唔明點解個個都散水

市場預期係士多仆街。hktvmall 收支平衡

士多應該會仆直...1137 無咁快收支平均，但增長減慢都會大大影響股價，牛轉熊....

呢個真 始終hktvmall既野唔係特別平 經濟轉差既話都會有影響

其實宜家只係特價時段 俾莊家收籌碼，換手，一大堆操作。籌碼收夠左 再唱好，派貨。你見富途，雪球 果班人都係咁，老皮，配股狗講野好正路

無錯我就係26個大莊之一
5蚊幫手沽

今次社會運動 為莊家們創造左一次 大賣空的機會，多6個月既特價時段 慢慢收貨，收到夠就登專欄唱好，好可惜 老皮都被套於中位........

唔會現價入、但值得留意下

其實最緊要係 789月 營業額數據，係穩步增長，停滯不前，回落....

停滯機會大

兩睇，今次社會運動 其實搞死左好多公司，有d 友商淘汰左會release 返市場入額出黎，同埋 其實根本無可能咁快上到25000單，因為第三期硬件未ready, 1137 delay progress ,其他友商一樣delay,我睇好，攬炒反而友商死先

邊d友商lol

士多 bigbig 果堆.....夠多錢去燒 都係一種實力，香港地產勢力開始退，黎緊將會係 創新企業家的年代，趨勢最終都會黎到香港

咁Ricky係叻燒錢既

🙂

又比沽空緊

大家 strong buy 到佢補倉

佢沽空有咩目的，又搵唔到大錢？

唉，跌市真係唔好死攬莊家股，
唔好再用理性分析值唔值，
值唔值呢樣野係莊家話事，
今日3蚊都冇埋喇，
連我都理性走哂3.1x搏反彈既貨喇。

如果恆指真係確定反彈完畢下插低位，
wiki一定會見番2.5呢d大位。
有貨都要走得就走，
唔好同d錢鬥氣，唔好為間公司講感情，
好耐之前已經講同你地講，
投資莊家股係死路一條。
唔係唔買得，但呢個市況唔係買呢d，
正股跌到殘哂好快會升番比你，
但莊家股跌到殘哂，
要個市炒到冇野好炒先炒番起比你。

我唔同意你講法，我覺得呢個時候就係要買呢類股，823，178 已經過哂過峰，長實，新紅基，good luck bro

2.9了

$4 有貨， strong hold

$5.1 有貨 strong hold

勇者

15/16諗緊依家個價入唔入

其實宜家 長線投資者 大部分都買入哂貨，所以無咩買貨力，個價上唔返

阿婆都無錢買貨啦.....

但依家個價對睇好佢既黎講，其實有吸引力

阿婆都買到無錢啦

其實係幾抵買，不過要有心理準備座貨

低處未算低😭😭😭molamola🤦‍♂️

真係冇眼睇你地
一早聽我教，4蚊留上貨一早沽哂
第日可能3蚊都唔洗就買得番既話
賺個差價都已經冇咁傷
無奈個個都寧願聽個老皮講
日日話抵買攪到揸到成手蟹貨
到第日真係上番5蚊都只係打個和既時候
諗番轉頭，都唔知怨邊個好喇。

3.12 入 唔理啦

南哥我支持你，但老皮係我地永遠既精神領袖

唉，蟹到2047🤦‍♂️

你5蚊走哂，又點會蟹呀 巴打

由低潮直到高潮，都無走過🙂，只增持，不減👍

重死忠過老皮，媽呀

3.06入左，而家值得再入溝貨嗎

哈，買得1137都係一個信念🎈

聽老皮 等收皮

不過唔怕啦，5蚊落到3.5 要走一早走左啦，落到$3 就一定守到，4去3果一波，震哂倉

我爬哂文，老皮基本面最準，追風者 係提供左人生經驗，南哥作最壞預測，但係 連登滿希望，富貴由我創

當人生旅途快到尾聲，係入最後一個彎位之前，同一隻連豬 總會等候著大家

拿，公道啲，我5蚊有叫過唔好追
，仲話放哂。業績前再話會大震，血流成河。唔聽我無計架喎

支持

好耐無見

老皮覺得點先有得反彈等到發mo

大市都未彈啦。幾時到我地

之前分階段4 - 5.4放晒啲貨
2.8左右下定決心落第一注

人生贏家

分五注？

其實營業額 穩定增長就ok,因為始終 無咁快賺錢

唔會到$2.3，2.9已經好抵買，有好多人 啤實呢隻股

入得呢隻要預期坐年半左右啦......

跌到咁就pk囉

hsi 21000咪有可能超賣到2.3
睇基本面起碼值2.5-2.6樓上

其實買黎買去，都係怕踏空，個賺錢能力，一明朗之後就會有機構，大戶進場，到時個價就變哂，2019-4至7月就係咁，你見沖上去5蚊 幾咁快

睇基本面 係值$3，一有增長動力就值$4，友商汁左 一家值$5

成班連仔，就係信個model 得，所以先入黎吹水，信老皮分析，只要一證明到 每100蚊營業額 虧損率 可以有效減少 就已經好勁

$2.81

溝未

呢一隻好得意，一升就會個個都追，怕踏空，今日$3唔買，聽日就要$3.2買，個逆轉信號一出就會黎料個個都怕，心虛

利申：$5.1 苦主

郁啦郁啦

一回升，好多人都會追住入，探底，大家可能入左頭兩注，但一路升就無人會再出貨，又等乾升

睇黎都係3+-0.2咁架啦

2.85@15000

@老皮 落到呢個價 有冇超出你估計

仆街完全排唔到1137好穩陣

5.1溝到依家4蚊😂

我同意 你睇法，2019-1～6月 增長合理，根據返你之前2蚊3蚊4蚊個表，合理價位應該係3.5，當然增長動力 係呢隻股的賣點，我相信7-9營業額 會有增長，其實好多人moon post 打算入貨，只係等盤底整固，但一有利好消息就會好快彈上去，因為大部份人都會長持有 等到2021.....

任你入

成交少je

前排3蚊咪又係企硬左成個星期

$2.85 阿婆都唔賣啦

其實 果3個高層真心膠，5蚊出貨....有冇咁等錢洗

維基唔出貨咪得

每人套現果130萬，做首期又唔夠，買車位又唔夠，買架中檔車 又好緊火，去西貢讀個MBA 都應該夠

2.2-2.5既話又好吸引

3蚊穿完 又到2蚊了

成班都淡到仆街

@老皮 CCASS有冇咩大變動

唔通好咩 之前果轉都係炒上去架姐

Icbc 果個大戶批貨 係$4-5入場，佢應該割肉了

agree ,用左一個月炒上去5.6真係幾過份
依家先係價值投資者入場時間

都幾慘5蚊樓上仲見佢追緊

佢800萬股 咁追....實力好勁....

佢地唔怕坐既 係怕到十二月年結je

今年輸左好多錢....

一枝穿雲箭

又炒乜仲等緊平D

9月業績...理想

尋日2.85 已經入手

Set 左 2.81 入唔到

2.81 一秒都停留唔到m

3蚊樓上 收市 我念...

Source?

春江鴨返黎啦

成交咁少。。。

我估...。門市已經開曬...人手減少 開支少左...payme 滿500減50..應該吸納唔少...

sor等唔住 頭先2.92放左去買其他野
等佢真係穿番三蚊先入

30分鐘內....

上到3蚊企定先有機轉勢。

沒睇一陣 升左近5%
2.81入唔到 幫蟹貨減壓都好

多Ｌ謝喔😅

下香港最大型1137 財演已經係哂呢到...唔download 連登App 點樣去了解班青年人點投資股票

屌 唔怕 睇定d再入番

慈雲山間門市執咗
原本諗住慈雲山有得做大佢

會唔會換位姐？

睇門口告示唔似

我都想佢係換位 不過宜家領展裝修緊 但睇果層似裝修完咗

唔升邊有得跌

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

今日無反應....

無乜成交...

10.1前唔好有咩展望

好事既係 D 盤全部都係散戶掉幾萬幾千咁掉出黎, 即係一有大戶入, 係毫毫聲咁上

哇 你叻叻丫

定你想個莊幾球貨隊晒響 buy sell, 股價任佢舞

老散老莊 大家都等緊789月數據，只要數據樂觀 大家又會返黎開party

BTW 其實如果1137數據太過一支獨秀，好易得罪人，維基悲觀少少都係好事😂

幾時先出數據呀

@老皮，麻煩你幫幫手 做返個 業績～股價對比表，有冇咩指標比我地

老皮 = 維基

老皮 緊係唔等於維基啦，老皮係1137 世 ：媽咪面 沈門 果個級數

又一支穿雲箭

沖沖...準備公布數據.....

有兩個index背馳

升少少就打飛機

月頭開數據
搏返彈姐

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

789月 會唔會上到16000單？
上到就可以保持增幅

咩兩個index?

唔跌已經偷笑啦

點解咁悲觀

現價值得吸納

又燈

倒數數據公報

即係幾時

8/7 出左次，今次可能8/10

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

原來宜家得返1137係all in mode

又係時候賭大細

All in or nothing

大戶2.8-2.9入曬貨喇，☺️🤫

2.8-2.9成交唔算多....老皮返黎開車～

真係好慘，自從反修例以黎，愈來愈多空倉想夾死本地投資者

其實買1137果班人真心唔等錢洗....個個真金白銀買希望

啱，越低越入貨😜

@Seanyung 你已經係 每個月出糧 入馬會買電腦飛...

等多半年，蝕息蝕死條仆街，1137就係起飛之時
或者出數據一野夾死佢
3蚊沽空根本無肉食，分明惡意搞維基

其實 所有購買力 都套住左嗎？3蚊就鐵底，但要睇大家幾時願意入返市

話哂都係零售股，動亂無人敢買

死忠 已經出哂血

依家個形勢咁 聽日止唔止蝕好 定係等數據出好

等左咁耐 無理由唔等埋lol

你好似 都唔係等左好耐炸鍋

4.6表示 留返比個仔

4.6 又唔洗咁灰....捐俾紅十字會算啦

每股資產值:$2
最低咪2蚊，咁大間公司，行左4年，點都值$1蚊
$3蚊保本架啦

屌，係死就全世界都死㗎喇，唔會得wiki wong一個喔⋯

呢位連登會員 唔好咁沖動，我睇返Ricky 成日出Facebook post,其實佢背後信心都好強

係呀 佢好有信心 但係個市場對佢冇信心 大市升佢又係跌 大市跌佢又跌得多過人 雖然對佢有信心 但係有時都幾心淡

之前話穿唔到3蚊個個柒頭呢

@老皮 係唔係有人搵你

係呀，宜家Ricky 其實硬過好多地產商

who

依家只係去返未爆升之前3蚊啲位
你對比下恆指先
心淡係因為你班友5蚊仲係度衝衝衝

一早講左投資莊家股死路一條，冇人聽，
跌就同你講實力講資產講數據，
愈跌愈買愈買愈蟹。

恆指高位三萬一跌到兩萬六冇左15%，
wiki 5.6跌到3蚊都冇就黎50%，
4蚊幾話有莊買貨買到2.8喇，
就唔好再害人啦。

係啦，有錢係手，宜家係入市好機會。

大大力吉 爆板主 個羅友

講左好多次5蚊只沽
出埋苦主警世post仲想點
3蚊樓下叫買，5蚊叫放，賺左錢又要屌咩
連登仔真係難服侍，輸打䊨要

你害人害物害人輸錢呀

咁又唔好咁講 人地比個投資意見姐 有包贏冇窮人啦

我跟你走咋喎

我本身低位入呀ma 無乜損失 我岩岩都入番

成班人都套住左，你3蚊附近入貨 唔洗怕啦，得老皮指揮，只係社會運動令到增長 減少左（明面），但其實增長 應該重快左，因為其他對手會死快左........anyway 明就明，唔明就算，我反而覺得多得呢次運動，1137增長有左新動力🥺，唔個Ricky 點睇啦...

我就後悔 5蚊樓上無走貨，真心估唔到會落到 $2.9....同時都估唔到政府成個運動會搞到咁失控

好似想下試2.7

燈！

其實可以分注走 渣實一次過好考眼光...

我滿意佢個增長率，但市場唔滿意就插左....一日插到落$3.8，應該好多人都似老皮咁$3.8快快手入返，撞佢係低位，但........

睇黎 會落返2蚊 到時候大手買入

低處未算低

陰乾式下跌，知驚未

一睇完你個post

升得個幾仙，睇下個成交，你慢慢捱喇

成個香港市場都西，無一幸免啦

2蚊買3蚊前走，3蚊沽加壓應該幾重

沽壓

惡意沽空緊呀

Hktv幫你日日蝕

排2.75

重以為佢做到香港amazon. 睇緊我諗多左

Sing

比d時間啦 挨過場革命

臨尾掃貨⋯☺️

準備訓街

5蚊果陣 炒過左，1137只係應值$3.5-3-8....只能說，每次危機過後，富者愈富

最低位係$1.2
仲年年蝕緊過億

比朋友日日屌，而家開始醒

老皮 級 股東

聽日究竟會延續升勢定繼續陰跳

聽日感謝祭狗衝一轉先

明顯係後者

準備大升了

點解訓街？

有咩好屌?
我日日笑鳩我朋友，當時大家互相辯論，傾唔埋，話不如比賽，一年後睇下隻股升成點

就出數據

出數據覺得睇升定睇跌 諗緊襯依家止左小小血離場好冇

驚定先 無希望無失望
直覺9月一定比7,8月差好多

買開米，野食果班應該 keep 到既

光時開第一日都已經700單

呢幾個月唔多唔小都上去買d行街用品，唔使擔心

明知貴都照買

百佳惠康唔開就 fat fat

唔好發夢，班C奶淨係識得去超市，日日關門？你就想

放長雙眼睇下靠班離地撚可以生存到幾耐

幾時出數據

歷史數據有咩用，經濟咁差嚟緊失業率上升離地撚仲會唔會日日幫襯wiki

等於打麻雀，
淨係睇住自己鋪清一色一樣。

@南哥，你宜家入返貨未，有冇邊個板塊睇好，分享下

聽日開始感謝祭

我上次3.1買黎搏反彈既貨，
3蚊都沽哂喇，呢個帖有紀錄唔會呃人。
莊家股唔係唔買得，
但絕對唔係呢個市況，
就算個市升番同埋出面都大把好野買，
真係有排都唔會到wik，
除非佢業績有明顯進步就會重注入，

我問你，當日2.7起步你，
就算你遲到3.5先黎買，
你有冇錢賺?
真係唔好聽老皮話“開始賺錢就唔係呢個價“呢類歪理，
你同佢坐都坐死你。

都係既....

應該穿$2.8

無啦無啦，此post已完

係wiki到賺過錢 但現價都唔敢買 再平D先

依家港股都熊緊啦
係托緊藍籌中資大隻股咋其他都跌
莊家散完水隨時再見1.2都仲得好似係

唱淡都唔好真係唱到$1.2啦，1137Hktv 有繼順豐之後 全香港第二大既 物流送貨團隊

吹到1.2😂😂😂

計我話應該係0

散水啦
有錢都炒其他野啦
點解要ff短期上返5蚊

真係垃圾到呢，直車幾檔

垃圾老皮 開垃圾post 推垃圾股
水9老散

我知錯啦，連登仔勿買

個南哥有幫拖，信老皮等收皮

當年1.4-1.6我都有份入但我2.8-3蚊賣哂

宜家可以入返

唔推低啲，空倉點賺錢
一齊沽爆佢

50萬股 咁出貨....

仲有4千4百萬空倉等緊止賺
實行煮死黃尸企業

4400萬 股？姐係5% 股權....
點做到咁大既空倉

@南哥 出黎幫拖解釋下

value

佔1.8%股權

有光時，佢死硬

咁佢都做空得幾靚，老散們 其他莊家 無還擊之力，公司又唔公報營運數據

光時 津路一箱$180，HKTVmall $130上下....

但我諗住呢世都買光時。

第二，香港只容納到一間網購，兩間好大機會一齊唔賺。

之前好難得先士多講錯野自殺，呢家又多間光時。

雖然我支持，但佢啲野幾貴，又少野買

時光真係好貴....

對於個義意黎講我唔覺得貴

遲啲佢個turnover 大啲，來貨自然會稍稍平一啲

我已經買左禮品卷 當比錢佢入貨，但係佢貨品種類太少，買唔到450

【專家點睇】楊書健：運動之後 香港零售形態再也不一樣
日期：2019-10-10更新時間：9:45:40
美國名店 Forever 21 最近宣佈破產，是網購盛行下的最新犠牲品。根據外媒報導，美國商場的空置率已達八年新高，全美的空置率達9.4%。在十七個主要城巿，空置率亦有7%，證明全美國各大小城市的商場都處於弱勢。

近年當地商場都力圖轉型，部份集中提供健身室和美容院等網上提供不了的服務。在某些城巿，商場呎租已經下滑到接近寫字樓的程度，則會有公司願意承租小型商場做集團總部。筆者見過一個案例，商場樓高三層，三樓有大型天窗，採光很好。公司將舖位改成辦公空間，再將原有的公共空間改成會議室或休閒空間。另外，商場原來就會有足夠停車位服務顧客。改成寫字樓停車位反而有餘，更可供公司擴建。總體而言，這種改裝的效果跟十餘年前興起的科學園式辦公室差不多，員工滿意度亦很高。

以前研究美國房託，商場房託版塊是最大和最重要的一塊。但是時移勢易，商場房託日漸沒落。尤其當地的小型商場一般以一間超級巿場或大型連鎖店做主打，再加五至十間小店。本來理論是附近居民必需到超級巿場購物，帶動了商場的人流，自然會為其他小店帶來生意。但是網購對超級巿場和大型連鎖店的打撀最深，反而令人流更疏落，令小型商場的生意更難做。

香港社會運動持續了四個月，已經改變了我們的購物模式。最近有媒體報導，冰鮮肉的銷量節節上升。街巿生意固然受了影響，但是餐廳生意下滑，亦會令巿民多買了食材。

幾年前港視搞網上平台，有評論說香港交通方便，零售業發展成熟，所以網購誘因較低。七八月的時候，身邊有朋友本來仍然在街巿買餸，最後因為交通不便，買了一次港視。她發現網購日常用品，不需要從超級巿場捧著一大條廁紙步行回家，雖然要改變購物模式，預早幾天下單，但卻換來了方便。所以她就變成了網購常客。

商業演化，有時像物種演化。突如其來的外力或會引致大規模轉變。香港零售形態在這次運動之後，也許再也不一樣。

楊書健
安泓投資總監

媽丫好亂呀，一時就唱時光mall, 一時又商場汁哂，一時就跌破2.7，呢隻股好難炒呀，我打算賣哂1137轉倉去823 &178 等香港光復算，I love 自由神～

發覺依個post 最中意9 up就係你

正式向極訊亞太宣戰
睇你沽得幾耐
出數據一野夾爆你個倉
見好就收啦

團隊越大輸錢越金
你估係佢有SF咁既送貨size? 以規模經濟達到經濟效益？

香港企業只做本土意好難有咁既scale去cover 成本，個物流係元兇之一

呢隻咁既妖股舊年已一只叫人唔好買，一定係炒上搵水魚

9吹到，12枝 $130 vs 24枝 $180

啱啱㩒入去佢個網睇下，見到運貨需時2-3weeks，即刻笑咗
你慢慢用..

789數據無受影響

我輸到爆左廠😂

出左data

香港電視 () 公布9月底止第三季之未經審核營運數據，訂單總商品交易額6.97億元，按年增長38.6%。9月登入HKTVmall或HoKoBuy產品詳細資料頁面或於平台上搜索產品的獨立設備154.8萬台，低於6月的156.3萬台。 今年7月平均每日訂單數量14,100張，平均訂單值520元，平均每日訂單總商品交易額730萬元。8月平均每日訂單數量14,200張，平均訂單值539元，平均每日訂單總商品交易額770萬元。9月平均每日訂單數量16,300張，平均訂單值477元，平均每日訂單總商品交易額780萬元。(vi/w)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2019-10-11 08:33:34

有救了。運動無影響，仲升爆

最衰都係你，吹雞叫人all in, 我就俾你洗哂腦，輸到爆廠，一時又吹跌到$1.2....重9up 過好多其他post

BTW @南哥 @配股狗-追風者 好人一生平安

好彩我走貨有出post為正

業績算定壞？尋日朝早2.86走咗

業績算好定壞？尋日朝早2.86走咗

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

增長慢左都叫無影響

我預期係差左，無跌已經好好

900 ml 同 500 ml ...

9吹到

依家要等沽空條仆街斬倉先升得起
1.8%倉都幾大壓力

唱淡入貨是常識吧
reference :追風者

南哥 都開始 亂左陣腳...配股狗-追風者 係一個好人，希望佢去到越南？？新加坡？？會開展 新生活，遠離連登

屌爆你呀，你一年11個月都唱好

唱衰個個月我咪走哂，無貨係手好難頂架

係唔係係入70萬股貨呀，大佬 你莊家入黎連登做臥登 你都俾條生路黎生下啦

開車了

尋日$2.8入咗10手

數據來了

我夠有
但啲人唔追post

BTW,入返未?

補番琴日跌幅渣
捱到今日再講喇

叻仔摸底

其實示威期789月都有升幅 證明完全唔係零售類別lol

直情係 神股，大股東重要係 深黃建制派

尋日一入完跌到$2.75怯一怯 諗住今日執少少放就算。之前$2.9x入咗幾手，升到$3.1就放鬼咗，點知半個月後上到$5.x

你先亂陣腳，
呢隻野應該好耐我都唔會掂，
街外大把好野買。

已經block左蘇丹紅 條友又又不停搧風點火

真 又左又右

利申：$5.1 苦主 點扇風點火呀
@南哥 買唔買好少事，出面風險都好高

連登仔夾爆淡友春袋

佢單純姐，
我廿年前都係咁，
我好明白佢咩心態，
唔輸大錢唔交下學費，
冇人勸到佢。

企得穩3蚊 就 信心大增

已經破左下降軌，希望橫行等運動完

係已經輸左啦...

屌，個個起度唱淡呃貨😭😭😭

屌琴日打算買，忍左手。
今日升8％

當唱淡到無得再淡就係底啦

分注入呀ma

次次都係咁架啦，跌就唱淡，升就唱好
呢個post行左兩年幾，睇透哂

3蚊好大沽壓
仲有亞太個大空倉
等下都未遲

3蚊橫行已經夠蝕息，蝕到收皮

其實最主要都係對成個大市無信心，黎緊都會麻麻地所以先忍手

今日數據靚仔喔⋯😒

仲有人唱淡，即係仲未升完
拿，我講到好白架啦

今朝 HKD2.83 入咗一萬股
小弟喺咗新加坡兩年幾 睇香港示威大概覺得幫助到網購嘅習慣
再睇返fb post覺得物流投訴比以前少咗
真心相信可以喺服務可靠度上面繼續努力 同埋善用Data發展其他業務
我唔覺數據上面有任何直接競爭者

應該會上返$3.8，上次一個支持位

但我相信佢地會有向下最後一擊 清倉

就算打多野都唔穿2.8
數據已經釋放市場憂慮

呢個真 示威期都無影響銷售 咁仲有乜理由跌
除非莊家又.....

穿3蚊
夾爆淡友春袋

琴晚講完今日就夾爆你

果個「一通受害者」去左邊？

亞太：比個穿3假像你 high多陣就知死

係不跌反升

係就快啦
下面大把盤接
數據已經好清晰，示威唔影響業績
甚至星期六日驚左出街，轉左網購

我覺得有排都未收成期個交易額越大蝕得越多

數據先係重點
大家係咁討論佢出貨做咩
又拎光時黎比

連燈唱好 連公海都唱好
結果大家都知會點 忍下手先喇

你當南哥死架?

南哥指出既手法一直都係正確，但個基本面 帶出左 Hktvmall 個零售模式 開始被更多消費者 去選用，hktvmall係其中一間 有增長潛力的公司...

下一站3.8見

$3.8

宜家呢個規模..值3蚊啦 大家發唔發現 好多大品牌的公司已經係平台賣產品...念深一層 如果買件也200蚊 hktv賣210蚊 雖然係貴10蚊 但係送埋上門 或者附近hktv門市。慳返車費同時間 ...

其實佢個知名度已經贏好多對手啦
個個香港人都識咁濟，係未習慣網購姐

好消息當然彈高走人架喇

3.3蚊入過
3.0入過
本來想2.7再入
不過我唔係日日睇住
可能miss左, 今朝好似見開2.82

目標幾多

係時候all in炒返幾日

星期一買會唔會接火刀

宜家反而無咩因素會再升返上$5 樓上，睇營業數據當然有力支持返上 3.5...4.5-5.0樓上蟹左一大堆人😂

3蚊買，2.8止蝕只係7%
向上望到5.6
你自己諗下搏唔搏得過
唔敢止蝕就收皮

連燈個個唱好 仲有個大戶做緊空倉

你要諗下跟大戶定跟連燈仔老皮

其實連燈仔都好多大戶

好後悔星期四無入貨

連燈仔有幾多大戶

最大戶應該係老皮

配股狗。賺到舉家移民

大戶應該係班唱淡嘅人
有人板你睇

配股狗-追風者 真係被消失左...RIP
@追風者, I miss you

又話跌到一蚊

一蚊唔係我講
我係話drop to zero

大戶只會起度睇風向落盤😉⋯

大戶mon post 但係唔回覆。。。。睇哂再決定走勢

1137 好似仲蝕緊錢 不過anyway都會支持維基 網購平時都買維基產品

okay drop to zero

新手想問，如果以價值投資黎睇，如果基本面冇變，唔係應該愈低愈吸納咩？

但係唔價值投資前設唔係要有個proven嘅business model咩？ 宜家仲當係startup燒梗錢

零售野 有咩價值投資

睇歷史 2-3蚊 都值得買既

歷史準架咩

唔係咁講既 可口可樂都係零售啦

你有耐性坐
咁其實無咩所謂

最怕你長期目標
低短期又頂唔順走左

唔多唔少都反映到既

你搵唔搵到第兩個可口可樂？ 人地獨一無二架
你零售 呢間唔買 去第二間又得

之前有ztore 有光時
前幾日睇post 連燈仔自己都想攪一個 專請因示威入罪既示威者

4.2 有貨走唔切

QQ

咪賴啦
4.2都叫走唔切

但講真網購唔係咁易複製到
就算你有資金搵到物流團隊
客源都好快到頂
一定要有鋪頭做交收
但係鋪租唔係個個頂得到
你見維基今年嘅開舖目標數字都縮左水

不過我覺得運動之後
鋪租下跌，其實有利維基再開舖
佢既market share只會越來越大

首先 網購一定係大方向 個人觀察而家連d新移民師拉都開始幫襯維基 加上近期嘅情況加速左由習慣落街買嘢轉去上網買呢個過程

至於同行競爭方面 hktv早係做電視果陣已經打響左個名 但到而家都仲蝕緊錢就知頭幾年係好難捱 你出街同人講光時我諗10個有9個都未聽過

買係買王維難呢個人

同意

姐係點

應該 止左沽盤？

屌呢度個個都身經百戰

😂😂😂

1137火箭準備升空

見到沽空力量減弱

數據好沽黎無謂啦 坐坐空倉都要收錢

上星期財演建議候高減持
沽！

即係買得

重9up過我.....

宜家低位五買 五通等到 高位先買...

當無人討論之時

3蚊企咁耐，夠哂時間收貨，等2020-1月數據公佈

又等數據

會唔會又上返$5

除左數據都無咩再可以討論

應該keep到3蚊啦呱

其實想講 佢d門市都幾好行有d高級超市既feel 雖然大部分都係食物

原來仲有呢d promotion但好似無乜宣傳

Yoyo巴打，不如你都停下啦，宜家散左水啦，要等到2020-1月數據，表明左 每日單數大約去到17500單，個股價先會再 上一上，不過2019/10-12月 應該有能力做到每100蚊 虧損$7.5-8.0........果陣又要等到2020/4月.....如果你股量多其實好好玩😋，量細就耐心等下....

停左電視廣告係差啲 左右做人難
感謝祭係幾抵。兩件9折，vip 再95折

如果仲有搞電視就可以幫自己賣廣告 sad

如果搞電視我就唔買1137囉

我都仲係覺得維基會搞電視
只係未到適合時機

佢轉虧為盈先啦又搞電視實仆直

以宜家個增長率，轉盈要最少等多8個季度...足足24個月，社會運動令到個增長預期delay左2季-6個月，不過宜家真係低吸好時機

唔會，又捉隻老鼠入米崗咩

社運唔係仲boost左生意額咩？

2019呢場社會，似足對所有零售商 發出AOE 三國殺-萬箭齊發，維基超市 有張閃，咁就閃左所有箭，無咩明傷...暗傷係 市民消費意慾下降 Hktvmall 增長預期下降左...我輸左錢

呢個唔關賺唔賺錢事
我覺得維基性格唔認輸
佢始終想做到

佢話放棄左啦！
利申：hktv員工開員工大會講

冇得唔認，而家唔係市場調節，係政府唔比你玩
Viutv唔係小小超頂住，都冇得做啦

我知佢講過
唔代表我唔可以覺得佢未放棄

又有28萬股空倉斬左
一直維持3蚊蝕死條仆街

Gogogo

28萬股好少姐
一球都無

估計要分批放，一次放太多會急升

放沽士盤，係唔係姐係要買返貨去補倉？
真心唔識

估估下無意思
你assume佢有幾百球沽盤係你既assumption

係對佢有信心 長揸既 唔洗理咁多

幾時上番5蚊

係呀

我覺得隨時比人收購

....點解佢會做4000萬沽空盤，咁高風險...個差價又唔多

突然覺得係睇好王維基可以搞起做香港網購一哥
但香港網上零售內需又真係好有限
唔係好覺會做到大器

有580萬係4蚊樓上做，有賺嘅
其餘3蚊應該蝕緊息
依家慢慢斬緊

令到一部分人由淘寶轉到hktvmall,個度個量好大
又或者吸引支那人網購，再落黎門市取貨

可以睇好少少 未必成大器 你又唔係做13億人生意
再者 喺香港買野好方便 搭半個鐘車出去咩都買到 唔似大陸咁 有d地方買野真係唔方面 所以成就左淘寶 再加上人地既野真係平。

人地淘寶乜柒都買到 而維基呢？

不過我唔係睇死佢既 做係有得做 但難成大器喇

我都覺 香港網購環境 同成本同大陸有好大差距

差價唔多先要用大額去做

對佢有信心咪買少少囉 如果大注 唔知要坐幾耐架

大注坐艇 揮手👋

炒高左都買 你叻仔 又唔止蝕

屌！我只係最高位4000@$5.1，我平均應該係$2，7月頭升到$5我自己都hyper 左... 無走到貨......我真心預唔到會跌到$3.0（橫行左一後時間），不過老皮都中左招$3.8未係最合適既支持位

40000@$5.1

平均2蚊 唔驚喇

其實一直係到嬲緊自己$5.1果陣係到high, 有錢唔落袋，跟住就日日有野發生，真係落到$3.0......這些機會

心思思想依家入少少

Fat fat

呢家野無人知
你高追可能上到十蚊
無岩與錯
只有值搏同敢搏

$1.2開始買，就係當十倍股咁投資
@老皮@Sean 同意？
有時我都同意南哥 廣義炒股法，但呢隻1137，我想用廣義去睇

分注入分注走 做人會開心d

有時唔關錢事，最近真係太多野發生，同埋睇唔到個將來，買股票只係閒錢, 輸贏都唔會影響生活

諗住3蚊開始入少少，儲下貨

宜家應該係 最差既狀況，等政局向好，股價會向好，利申：已被套@$5.1

市升佢跌
每次連燈仔吹奏實出事
例不虛發

2.8開始入

大戶掃貨掃高咗10%，然後由佢跌係咩操作？

震

沽空盤 點算？

睇唔透

隻小米 升返上$8.99.....又係愛國市？

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

高登仔愛股

如果市況已經穩定，
而家係可以入d貨喇。
最大原因係呢次數據打左強心針，
業績唔再失望既話呢個可能已經係低黎。

最緊要係，恆指唔插水就乜都安全。

點解沽空比跌左一半，個價反而跌

Lm

插緊

宜家應該係鐵底，政府已經向南亞道歉，警方都放出 善意...莎莎今日都上返$2....今年第4季 會再boost 個單量 同營業額...好快上返3.8

呢個時候我只信南哥，老皮套哂貨

士多 又係youtube 播廣告。。。

連淡友南哥都睇好
連燈指數要爆喇

早排先話唔會買
突然轉風向

南哥話要入啦

後悔未?

連老皮都出現
收市先黎咁
開市有貨好走

南哥 都出聲話入貨，我都盡力入多1萬股啦。。。。老皮你個首席1137分析師 讓俾南哥，我代表一眾連登老散 歡迎南哥歸位

後悔無買到

最好既時機入啦

唔洗後悔，宜家1137個發展都明朗化，開始上軌道，可以考慮入貨作長線投資

開始入市了⋯👍

你半倉未?睇落重會有一段時間橫行，可以慢慢收貨

Ok all in

我睇就難D喇，運動就完結了⋯從市場環境黎睇，開始明朗⋯⋯

恩，市場氣氛開始好返少少，但始終暑假先炒左一次高位，重要好多已經獲利。。。應該無咁快資金又返黎。配股狗都未出水面

星期六5點落單買野單no.排3萬
今日朝11點落單排1萬7
感謝祭似乎吸引唔少人

希望感謝祭可以 推到個增長啦

減持啦，根本你地已經太大注
心理唔平衡

利申：有少少

買股係慢慢坐架啦

已經番唔到轉頭

買得1137都係作賭註㗎喇，😅😅，只不過係以數據黎擺放籌碼🙂

唔知對個股價有幾大影響呢

應該係公佈業績前偷步買股票je

我覺得個數據 2019/7-9月 唔多樂觀，增長係慢左，有少少似掘btc 咁，掘新客個成本 愈後愈高，無左高增長，股價好難有支持

查返2013年既野。。。

好擔心老皮

唔洗擔心。等出年買樓

建議買荃灣 800萬 三房（記得要過8球）

炒上炒落，原來有內幕交易

哈，所以永遠有一日突然爆升10%，你就知咩原因😅，我都想識D高層😭

宜家$3，推高10%，100萬左右就做到...唔算太難

邊個大戶

似左手交右手

入面其中一個交易係我

你好乖乖地交代清楚你係邊注

唔係果兩個超大手買

信住先啦
@老皮mark 低呢位會員...佢行為有可疑

巴打咩app?

aastocks

唔見有嘅？
等我研究下先
Thanks

大家覺得零售業寒冬對1137有咩影響？

好定壞

超市繼續增長
其他非超市類下跌
結果打和

鳩估十二月前都仲係橫行，莊慢慢收貨

莊家大沽空盤，3蚊樓下慢慢收籌碼

努力向下收貨中🤫

呢隻莊家服 真係好好玩，向下收貨又未必，橫行左右啦應該...我估好多連仔 套住左...

2.88

我稔個底應該係2.6, 2.7

邊條仆街沽70萬股
2.95有貨

連燈唱好 又中

係時候入多幾手

震倉收貨，唔洗咁急張，已經跌無可跌啦

*緊張

準備落地獄

2蚊見

2蚊🤣🤣🤣

2蚊果時 又話 1蚊............

人棄我取

這個感謝祭 非同小可..

唉，大戶，快D放平貨出黎喇，😭😭😭

俾人係咁沽

邊有人 會接到120萬股 貨嫁？似足左手交右手，打擊散戶信心，搞緊低吸

我都準備入翻十手玩下

drop to zero la

你係咪大戶

大戶吸貨🤫🤫🤫

Up

老皮收緊貨，不推文

都話佐大戶吸貨⋯🤫

你都快d入返貨啦，好快12月 又有好消息會上返$5

all in

一隻純港股有兩千幾萬成交 算係咁啦

好Ｌ後悔2.8無大手入貨😭😭😭

又落番$3，大家快D入貨

尋日2.85 想入返五萬股 玩玩
都未撳掣
扯到上$3.05

買返十萬股 都咪話唔爽皮

連燈又吹奏 繼續跌

連燈仔

唔好推啦

3蚊入左小小

推

3蚊係鐵底🙂

垃圾股 執未

等你忘記佐尼隻垃圾股就執🙂

呢隻正一垃圾股，遲d 睇死又係炒高股價，再配股

覺唔覺今日好勁，跑贏恆指

$2.89搏上唔錯

靜靜地....

🤫🤫🤫

4.9 溝到做4.1

幾時先溝到落3蚊

我見左大家真係靜左好多日...但睇其他零售行家仆街最XX

係，未試過坐艇坐得咁開心🤣🤣，你入夠貨未？🤫

我都話我真係 $5無走到貨，入多左50000股@4.0-4.5，利申 我搵少左好多個...唔只1球

@Sean 你咩位出哂貨...我宜家係最驚散戶亂出貨，我只係玩左兩年股市

等運動平靜落黎，洗牌，清算，利益重新分派，邊個人呢段時間所作所為 都會有哂根據

總括黎講，我無出過貨，原本唸住高位放，但最後無，我係支持垃圾股的人👍🍻

福建360老細都支持 獨立調查

點解你重on9過我，我50000@5.1，50000@4.0-4.5

尼條老千睇錢行頭既姐，😅

無on9啊，吸地位貨姐🤣🤣

seansean 好似2蚊樓下貨

係，裝修到佢藍變黃

我係話做咩高位唔出貨咁on9

我都想，😀，小弟係投資，不是投機⋯🤝

今日出左老人app, 可以門市俾錢

出左hktvmall簡易版(老人版）app....原來網購可以咁簡單。。。一直用太多腦力去買野食

網購成為左習慣好難甩
成班同事一到星期二就齊齊上網買野

$2 以下會掃貨

Please, 靜靜地...

你講吓下個高位okay?

我買嘅差唔多隻隻above buying price

係得呢隻仲喺買入價下面 (2.95)

@老皮，你大約要升到咩價位出貨 上車？
技術問題要請教老皮，我只係一個傻散

1137真係好悶

靜靜地啦.......莎莎rip

儲貨機會，靜靜地買

仲悶過282

黃色勢力股好快爆升
座左兩個月要升空了

諗緊再買唔買啲好

市場恢復平靜，大市開始黎料🙂

黃色經濟圈概念股
買少少等升空啦

少左 士多*紅，big big channel*紅 做對手...產品賣貴d都有班黃絲入貨

已負皮
垃圾股

Work唔Work呀黃色經濟圈概念股

靜靜地.....

幾時出業績？

一月頭出10，11，12月data

沽空條友真係好撚煩
2.88沽空根本無錢賺
惡意沽空等收購咁款

惡意禁住個股價唔俾佢上，可以慢慢收籌碼

希望今日企到3蚊

12月尾先會升番上去⋯數據應該唔差🙂

恩，我相熟派貨師傅話 保持增展，老細深黃 唔受影響,公佈下數據就會熱返個場

垃圾股升了

大户假升 呃水魚入注再劏

睇穿你啦

幾時升返上4蚊

呃水魚姐，🤫

不了

垃圾股又假升派貨

點解垃圾股有得逆市升有無人可以解釋下

求其買3000蚊都升

香港首間龍頭網店，依家開始上軌道，係未垃圾股就自己睇數據分析🙂⋯

貨都未買夠就3蚊

垃圾假升引傻散

Ching 你唔好咁清醒啦，明明係垃圾股，做咩要吹到變龍頭股

時光都咁多人光顧，自己唸喇，網購無得做😄😉

TA好靚仔
一野破晒啲平均線

唔好推啦，推親都。。。。

呢幾日一田真係好多人

😭😭😭，D人都係鐘意出街⋯

唔知一田今年生意會唔會賺到大錢

有冇人知hktv執未

執左啦88

靜靜地plz

好多人就放貨，同時間好多人接貨，睇唔透🤦‍♂️🤦‍♂️😅

買賣嘅人咪同你一樣睇唔透。
少少少少咁買賣。唔影響股價
大市跌左咁多，維持3蚊係最好

真係睇唔透，莊家又難做，散戶又難做...

係咪要入了

好似1-2月公佈業績🙂

有無人知道士多宜家 生意好唔好？

忘記左呢間野好耐

喔，原來要等最少10個鐘先更新到價錢，點解唔提議佢地做即時更新，好似馬會賠率咁

係，市場第二 應該俾光時食左

第二應該係百佳惠康

睇alexa rank應該仲係士多
畢竟仲有好多村屋撚用緊。死唔去

又係喔，要審查係啱既⋯

過內部審批都好正常

執未

靜靜地啦，拉

要爆升了

拉

又想派貨

夾爆空倉

執笠未

想問下空倉仲係到咩？

仲有2%@$3無咩點減少
夾爆春袋

成功2.88＞3.16 走左轉，又可以再望望

最驚係 你$3.15放左，之後又有資金，沖去左 上到$3.5-4.0...到時踏空就好可惜

唔好走啦，大家惜貨呀，等多陣夾爆空倉，火箭咁升

係時候回勇了😎

2.95入25k，等咗兩個月3.15放晒

開車喇

3個1升穿左

儲左3個月貨

屌你老母垃圾股

Agger

老皮好友又出黎燈
等睇假升bin佢 c

今次應該上$6....
$7真係太高

睇個勢力度幾好又有個U底仔, 加埋你呢句我都上車先啦

又黎死亡之吻都係走一走貨先

....升咁少就走，好難搵到大錢

隨便走

留名跟進

發發聲

執幾%就走真係唔好玩1137

唔會咁快爆🙂

無貨嘅話依家入唔入

唔敢入，我感覺我一入就會drop

冇咗3k

如果睇好準備中長線就OK既, 真係幾好力

我都係
好驚入完就去返3蚊樓下就有排坐

八月咁大棍劈落黎
感覺3.4 3.5好大阻力

1137你短炒既話真心建議唔好入🙂夠排你座艇

早一個月破就驚, 反而今次似破個熊勢同連續幾日有交易量配合
應該向上機會大都值博
不過好快就聖誕資金暫時收爐味都濃
利申 9睇斷估

靜靜地

哇岩岩個1分鐘
靜靜地

岩岩3.23見冇乜人買 入多左幾手

發了

一句虧損收窄就可以爆到$6-7 蚊

其實真係會收窄，訂單數增長，屯門物流中心啟用，步兵由分店用手推車派貨

x2

有無咩news升左咁多

靜啦

3.21同22太多大戶

靜咁邊個買上去…
緊係叫大家一齊買

快d掃

苦主黎

你邊次見到連燈仔係唔會燈返隻野落黎
有追開 hktv mall 好多時都係有news 就西， 冇news 就靜靜地上架啦

有個大戶入佐幾球貨，係未連登仔黎🤣🤣

原來係咁…
苦主到擺埋一邊無理到佢

你幾多入，你4.x 5 蚊入？原因唔會就係睇post 見到熱熱鬧鬧就買埋一份掛

4個幾
睇好網購業績
點知業績完free fall苦主

放比我地 2蚊同你收

見佢大棍忍唔住短炒咗3.31買3.39放咗

3 上 5 果陣快得太誇張了，依家咁咪幾好

準備見3.5🙂

恭喜
但其實不妨擺多陣

炒TVB 唔掂
HKTV可以開TV
得唔得

Wiki Wong 其實仲有無興趣開電視

冇啦應該

依家3.4入唔入得過

擺3.39比人掃左本身諗住取消，唉，回返d比我入返拉

夾緊上去，好似係🙂

我都差少少俾人掃佐，好L彩🤣🤣

分注入 咪一野all in

聽朝應該會回少少

唔回就不得了

希望真係回

應該話一早都無當尼個係對手🤣🤣🤣

市場唔係咁睇嘛

借機炒上。橫行左咁耐係時候爆

上年定唔知上季蝕億幾

係因為計劃開百幾間鋪

但最後開得60幾間

所以賠鋪租？

走曬了去玩美股唔再掂港股
祝大家大賺

真係得士多 做到對手，市佔10%左右？

👍，半球貨？😉

小本⋯⋯⋯咁入住4m

唔好入住，跟據往績，佢一日升3-4%先升得持久（今年6月果浸都係咁）

佢一野10%多數會回

炒高再配股

勁假時段

AO做乜

做乜鳩？3.56

高位收市， 聽日

睇番11月4日

TVB炒人都升，傻的嗎

係咪炒bigbig shop 班人

同果次算有d 唔同既，都係靜靜升，靜靜地收割

老皮ching 你應該唔覺得呢個係升既主因掛雖然市場就係咁敏感

唔出奇喎。上次士多自爆，升到5蚊
另外穿左3.1橫行區，技術面轉好
3蚊淡倉又可能斬左要接貨

應關呢單野事

Bigbigshop賺錢架喎

諗真d TVB係唔係投入左太多資源去bigbigahop先會輸咁多錢

有回

咁都計 唔算

回返3.4，入左

今朝開市即買3.45以上既人呢刻有咩感受

其實我想打個冇字

好快打回原形
放心
以我多年炒呢隻垃圾既經驗

回左好少姐

3.4 3.39 賣盤散仔黎

利申 散仔

連d呀婆都識hktvmall 似係新香港人

幫襯過十幾次 呢間公司售後服務垃圾到極點。
送貨永遠唔跟time slot，送漏單叫你等 等多排轉頭又話無貨等退錢。
做到咁大規模都可以無cs hotline查詢同投訴。以後唔會再幫襯

係走貨既人就快，唔好起度鳩UP🙂⋯

我係自己去拎 冇一次出事

係未你黑仔咋？買咁L多次，未試過尼D問題喔🙂

近期少左呢個情況
我見佢送貨好少再on99咁分開送
而家成張單跟最遲果件送

起飛啦

好彩今日津路有貨，上次等個依雪法國水等左成三個月

識食

順便問下單no排到第幾?

唔知邊到睇，今朝落單，津路，台灣丸，明天下午到貨

訂單編號：H1912130xxxxx
最尾係當日單no數字
用黎睇業績

連登仔D生活真心有錢，飲法國水，☹️難怪wikiwong話距個目標唔係窮人，係啱㗎😎

係佢度買唔貴
見過有人係門市幾箱水咁拎

3.5了 大

靜靜地爬上去

目標到幾多放？

5蚊到啦

哇，咁多
不過今日見佢都升得幾勁

thx

依雲法國水 溝 60蚊兩支 日本萍果汁，真心好飲，法國水2:1 日本萍果汁，有礦物質味道，好正

你出貨？3蚊升到3.4....咁少錢都唔夠買津路飲啦

大約睇幾多再入返

快啲跌 準備入

好重貨

你唔係3.8 重貨？

升得幾個%就走

大戶

.... 60000股 都賺到2萬蚊

@老皮...3.43....你會唔會追返貨

香港金總終於接受網上會員申請啦

其實你升10-15%就走，會唔會太心急，1137係神股

又無話走哂
有賺咪拎下錢過聖誕
之後市場靜左又可以入返

2020-3月

2020年頭實有每季報告啦

等睇再破5蚊

等睇唔會跌穿3.4🙂

真係唔穿喎

穿左啦

唔撚係要渣到過年先有5蚊呀

準備入貨，師兄你點睇？

散水

評論返老皮，叫左佢要買荃灣三房單位做目標，佢就話賺兩萬蚊過左聖誕節先，$3.4 真係唔貴，當然$2.8-3.0係好平啦，要睇返個大市係慢牛緊，壞消息應該完哂，莊家都應該收夠籌碼啦，睇住佢收左成三個月啦..........原來老皮唔係莊家，起馬佢有圖有真相...anyway la, 我今年有錢就10000股咁入

莊家籌碼應該係3-3.3之間，所以🤫😎

如果我係莊家，賺咁少，不如低價收多d籌碼啦

聖誕快樂

@Sean 慢慢入貨啦，應該無咩機會會爆升，除左士多結業/上市失敗...

市多做靚條數有機會上市，但距個佔有率真心廢😅😅⋯

市佔率係一回事，最仆街係頂爛市，一箱津露 做125蚊，包送貨，屌你老味，好彩我黃底想攬炒，藍底一定為省錢去奶

距頂爛市遲早都會收皮既，wikiWONG燒既錢係有價值，囉佔有率，而距係為燒而燒，無L用的🙂，難聽D講句：傻佬一個！

士多咪好似 大陸 的的打車VS uber,新加坡 Crab vs Uber 咁樣玩，燒幾年錢，燒到7788，大戶出錢買起細戶個市佔，細戶會計返條數 要搵返果幾年燒左既錢，賣津路 賣法國水 好多野都係為養住部機，養住車隊

宜家 最爽係睇 士多 係香港 非黃絲客/ 新界村屋 谷唔谷大到佢個餅/市佔，不過市佔宜家應該係定局，黃就黃 藍就藍 紅就紅。玩多一兩年 又搵唔到大錢，又上唔到市，對手又無打算收購你（因為黃絲根本唔會為$125 一箱津路去落單，頂爛市都無用）。

無錯，等睇佢收工，不過佢收工又可能借屍還魂，有時貴少少我都是HKTV買，光時都會，只是光時唔知幾時才收貨。

我曾經懷疑 光時 係士多既影子公司，好多基本營運都好接近，出少少錢其實唔難搞，無車隊 無機器

合理懷疑⋯但光時只係小本生意黎⋯做唔大既⋯

有少少似選舉 拆票效果，大家睇得明 其實果班手足並唔係真係咁難搵工，難搵工又點解要去做貨倉...600一日...

追風者 南哥快d出反黎啦 老皮要過聖誕啦

減價時段

頭先沽低左佢

跌吧，跌番3蚊比我入番

知道超市抽幾多水未

你睇下罐裝雀啡個價錢，平一半咁滯

宜家惠康一支津路 賣到$8.5 ，好耐無特價。。。我都想省返多D 黎買股票，所以出門口 自帶一支

沖茶包仲好啦
幾蚊包已經靚過大陸茶

直覺覺得呢幾日會爆上

要睇老皮幾時補倉

爆緊

爆落

入少少等做大户

我都等緊下個月出糧
@Sean 兄弟爬山，各自努力

我過兩日先入😎，3蚊😘

1蚊見

6蚊見

宜家我識玩啦，Ching 6蚊要等莊家收夠籌碼先會再上，一日未收夠，財演都唔會唱好，所以重要等下啦，記得與莊家共舞

落返3蚊基本上都唔使再升，叫做散水

現價入得嗎？

搵唔到其他增長股係真既，無一隻港股係值得去買😭😭

佢要過完聖誕先

講黎講去，都係買樓最好，因為香港樓=德國車=Swiss 表=日本精密儀器=泰國米=美國科創

不買中資股，真心，太多假數

Hktv 港資喎手足

775中資，小心好多財技 假數

775都中資

775 +x哥架喎

係喎，原來係誠哥其下...I am sorry 😐

靜靜地 唔好講啦

係 師兄

一有人提就即刻跌番晒

連登仔又幾時會cut

靜靜地過埋聖誕俾我入返ok?

快出業績喇，🙂

幾時出？

1月頭，今日跌得好急，又係春江鴨？

5連陰

話左你地又唔聽

靜靜地入貨喇😌

1373 日本城 2019/4-10月，營業額增長7% 但利率下降1%，派息增至5.5仙...David Webb 做股東...
1137 會唔會end game 嫁....

@老皮 入返貨要post 記錄

網購市場依家先開始，end game，唔好玩喇🤣🤣

大好友...

有人推,睇路

頂，3.2先買得個7000，仲諗住跌多轉

3.25入左16k

上次入早左溝下溝下有30k@3. 3
利申 驚驚地

只要2019/10-12月 數據 保持到增長動力，好快會上返$5
@Sean 你入左貨未？

睇技術線都算勢好，真係差業績消息
希望如巴打所分析

Ching 唔好睇技術線，因為港股好多都係人為/大戶控制，要玩長線基本面先有得贏

其實我2.95入咗轉，上一浪3.39走咗佬

所以我理論上成本係2.8

老實講，你有跟開1137嘅話，你會發現佢好跟技術線

其實技術線睇到咩？

我都覺睇線對玩呢隻1137有d幫助, 起碼大概知道入手點同阻力位
當然巴打講既人為大戶莊家都多係真, 妖到

係羅，我都想講，係有大戶舞上舞落，配合消息

8月尾 一野跌落$3，都係大戶有動作

大戶（$5.2-4.5出貨）
散戶（$4.5-2.8 出貨）驚到2.8都賣
大戶（$2.8-3.3 慢慢收貨）

香港電視而經上軌道⋯🙂2020開始平穩增長⋯⋯⋯

🉐️，而佔據7成市場⋯

@Sean 你係入面員工？

又唱番好

唔係，睇番網購市場數據⋯依家最主要吸收老年人市場，及師奶們⋯年輕人而經飽和⋯ 會網購的人同堅持不網購的人差不多有條界線起度了⋯⋯

入股正仆街🙂

唔好玩喇⋯🙂